[免費BITCOIN] 水龍頭推薦討論區

BITCOIN價格由15新年起暴升，漲到依家USD2,700一個，開始穩定番
升得咁勁令不少人留意BITCOIN

如果新手的你，不知道BITCOIN是什麼的話，可以睇下呢個POST係其他玩BITCOIN 既巴打整出黎比大家了解一下BITCOIN

Bitcoin/ Ethereum 加密貨幣新手入門（4）

=====================================================

WALLET

一開波玩水龍頭瘋狂開帳號係少不免
WALLET 更加係玩BITCOIN前最重要開既帳號
因為你拎錢點都要有個地址先比到錢你
所以WALLET 點都要至少開1個

BLOCKCHAIN 呢個wallet 勝在介面好 同埋可以同手機APP同步

台灣WALLET 可以放BITCOIN 之餘 更可以連番銀行帳戶payout cash
但係你要有台灣銀行account 先做到 但係勝在有中文同BITCOIN走勢
更加緊貼BITCOIN 同埋BitoEX 係可以買BITCOIN 的

CoinPot 唔算係一個WALLET 但係佢同好多水龍頭都有連繫
好似bonus bitcoin, moon bitcoin, bit fun
所以申請埋係無錯, 佢係夠5萬satoshi先可以唔洗fee 轉番入wallet

個人就唔建議用Xapo
因為Xapo近期出咗新的收費方法，發送比特幣回私人錢包，手續費高達23萬satoshi，收取比特幣回Xapo錢包也同樣要收費，費用高到相當婊，所以若非比特幣大戶，請不要再使用此錢包。

=====================================================

Bitcoin Faucet

Freebitco

最大最信得過既faucet
每個鐘可以係1-10000抽一個數字，再比返對應既Bitcoin你

每次抽完之後可以得到2張樂透券參加每週抽獎，
樂透抽獎獎勵會依照目前參加抽獎的人次逐漸累計上去。

夠30000 satoshi就可以withdraw去自己wallet

如果巴打用我條LINK比我做介紹人，我有設定每期結算會依據您抽獎的活動紀錄返傭50%

----------------------------------------------------------------------------

以下係CoinPot 有連繫的水龍頭，Claim完就直接入落CoinPot到
而CoinPot係夠5萬satoshi就可以withdraw去自己wallet

Bonus Bitcoin

同FreeBitcoin差唔多，好處係每15分鐘禁一次，每次平均有60幾Satoshi
要係claim下邊有個按鈕係Change your claim settings
到set番Always receive the average claim amount
咁就可以每15分鐘拎current average通常都係60 Satoshi
佢好就好在有5% Daily Bonus，都係勤力D就拎多D

Moon bitcoin

最快5分鐘禁一次，同樣唔洗狂禁，會幫你儲住直一到你CLAIM為止，個人覺得派得唔算多，而且都係派去CoinPot先，網頁不用長開也能累積比特幣，隔一陣禁下都儲起左40幾50 Sat。

BitFun

只要累積超過3分鐘就可以直接領取，同樣唔洗狂禁，會幫你儲住直一到你CLAIM為止，而且都係派去CoinPot先，網頁不用長開也能累積比特幣，但實際測試過當你累積越多時每分鐘累積的比特幣就會越少，所以建議半小時收一次喔！

---------------------------------------------------------------------------

以下係睇廣告賺Bitcoin的水龍頭

Adbtc

夠15000 satoshi就可以withdraw去自己wallet

BTC Clicks

夠10000 satoshi就可以withdraw去自己wallet

以下係慢慢等佢收息的水龍頭

Bitminer

佢係一個入左wallet 之後慢慢等佢去到50萬satoshi就可以withdraw
可以話係一個夠哂懶同方便的水龍頭
比起什麼雲端miner，同用自己電腦miner都好得多

Startminer

同bitminer一樣都係慢慢等佢去到50萬satoshi就可以withdraw

---------------------------------------------------------------

以上係小弟平時用開拎bitcoin的水龍頭，如果其他巴打有好用的可以推薦一下
而網址都是有推薦CODE的，我會全部都set做同註冊的巴打50%分
如果不想用我的網址登記也可以，希望大家接受BITCOIN水龍頭的資訊而且

Btcclicks 係幾好，感覺上賺得比其它快，以下係我條referral link

咁撚多scam仲想呃人做你下線？

咪係 樓主想賺都笑喎

求其買1蚊bitcoin 收下息算啦
免費野要搞咁多野 搵鬼玩

網址都是有推薦CODE的，我會全部都set做同註冊的巴打50%分
如果不想用我的網址登記也可以，希望大家接受BITCOIN水龍頭的資訊

影響到巴打的話，我係到同您say 聲sorry
窮撚邊有錢用2皮野買bitcoin 啊 巴打
同埋bitminer 真好用 係掛得耐 但係成功payout 到的

Adbtc

夠15000 satoshi就可以withdraw去自己wallet

sorry 咁多位巴打係要用XAPO或者係EXMO WALLET 先withdraw到
XAPO 要夠15000 satoshi就可以withdraw，但XAPO收錢要多過42532 satoshi
唔係既話就會收FEE

EXMO 要夠10萬 satoshi先可以withdraw，
另外PAYOUT FEE 仲多過XAPO同PAYEER，所以用XAPO比較好

FREEBITCOIN

5x reward points (RP) promotion 聽日開始了，巴打們可以開埋REWARD POINTS BONUS 賺爆佢

打驗證碼既:

PTC既:

都試過提款，另外仲有隻手機app同埋一個小型mining (一日有幾百聰)

而我目前係poloniex睇好有Stratis, ripple, syscoin, golem
估計BTC會比其他取待ash/ Zec/ XMR，而唔係咩ETH, LTC, BCH

唔一定要用xapo,夠15000 sat
任何external wallet都得

水龍頭計仲有個

用xapo電郵登記就可以每100神沙pay out 一次，感覺多過moon3寶加埋。。

eobot 每日一狗幣, 再用狗幣换運算力掘btc/xmr, 未試到用佢有冇so...

剛開始玩btc 幾日，bitminer 同startminer 我仲試緊。。好明顯一定唔係掘緊礦，試過掘礦部機lag 到爆) ，而家0.014,唔知掘到0.05拎唔拎到錢

sor 而家先睇到已經講左fieldbitcoin

scam黎

有人識整list page嗎
間中更新就得
至少我會走一轉
或者有D免費rotator list
整完我可以掛上去
ref 可以填你自己條address

加多個xapo 水喉網

入xapo 既email 都係即過。。

抱住最多蝕電費(公司) 既心態就黎係scam 度掘到0.005 btc

Bitminer好似係SCAM

已證實，係咪都話你有問題果d

Xapo wallet 點轉返啲bitcoin岀去？

而家改左轉番出去要10幾萬sa 手續費 痴撚左線
睇黎要揾人夾齊大筆btc 再逐個轉番去blockchain 度

raiblock 自己挖
已換btc(withdraw fee 要0.0002)
再換成狗幣
出金成功
平均 0.76 doge/claim